# ZN Dynamic Framework

### ZN Framework Nedir? (What Is ZN Framework?) ###

ZN PHP Kod çatısı statik sınıflar kullanılarak oluşturulumuş güvenilir url bağlantıları ve alt yapısıyla geliştirilmiş açık kaynak kodlu kod çatısıdır.<br>
(ZN PHP Code roof is a reliable URL links have been created and improved infrastructure with the roof open source code using static classes.)

### Dökümantasyon (Documentation)

Framework kullanımı ile ilgili dökümantasyona ulaşmak için aşağıdaki bağlantıyı kullanın.<br>
(For additional documentation regarding use ZN Framework use the following link.)<br>
<a href='http://www.zntr.net/Guide/index.html'>Kullanma Kılavuz</a>

### Topluluk (Community)

Kullanıcıların soru ve sorunlarını paylaşabileceği bir forumda mevcuttur. Aşağıdaki bağlantı ile foruma ulaşabilirsiniz.<br>
(Users are presented at a forum of questions and problems can be shared. You can find forums on the link below.)<br>
<a href='http://www.zntr.net/forum'>ZN Framewok Forum</a>

### Detaylar (Details) ###

ZN Framework ile ilgili tüm detaylar <a href='http://www.zntr.net'>zntr.net</a> adresinde mevcuttur. Sizleri aramızda görmekten şeref duyarız.<br>
(All details of the Framework is available at <a href='http://www.zntr.net'>zntr.net</a> ZN. We would be honored to see you among us.)

### Şimdi Kullanın (Use Now) ###
ZN kod çatısını kullanmak için aşağıdaki bağlantıya gitmeniz yeterlidir.<br>
(To use the ZN Framework, simply go to the link below.)<br>
<a href='http://www.zntr.net'>ZN Framework İndir</a>